全城罷買！！

最低限度消費